道指跌左800點想同恒指鬥跌得多？

邊個贏？

股災

In 熊 we trust

今日香港隊跌你一個doubles